有冇人食開shisha

連hookah都唔識 你地啲英文真係好撚垃圾

邊個負皮

又開 巴打自己起碼都介紹一間黎先啦
拋磚都唔識

水煙剷

自膠先
Cwb Bobabear😎😎

嚟緊想去尖沙咀幾間試有冇人有興趣

因為好想開團買tip

如果唔介意有熟人嘅話我一定係會去